小妺急需錢，有無哥哥可以幫下小妹

[img]麥當勞叔叔_講還講唔好貼圖.jpg[/img]

佢應該以為有波有閪就大曬

等佢繼續窮啦

上得連登多

做雞啦咁急錢

佢咪暗示緊做雞

巧QQ

$300

咁都300

似借刀多d

俾盡巴打召喚

做緊啦

明示啦直頭

俾返我就差唔多

呢D先正

唔怪得有閪大曬啦

條女唔受溝放上黎公審?

1.毅進星 $100

$390

好大波 比盡一舊

的起心肝換個髮型 除左個鏡眼 學下化妝
到時錢銀男人乜都有啦

500 可以一戰

髮型柒 腿粗
但波大遮三醜
我屌

減完肥，化下妝，應該幾好

果双腿怎麼辦啊

做sp可能得

skr skr 666🤟🏻🤟🏻

一肥毀所有

1000

嘩屌， 我可以比錢佢洗。我先毅進星100$

咩app

tinder喎

$500 全套 ok?

最多我出房錢

幾大波喎但係

所以500係抵俾的

400$ 會唔會做爛市？

仲要18歲

咩app？

上面班巴打係咪咁緊火呀咁嘅質素都500，1000

除眼鏡化個妝應該都大把人

笑撚死

$1

象腿扣分
其他正常

好差咩
我覺得ok喎

一開始我都係咁諗，但諗諗下收300又蝕埋比佢

佢比返錢我都唔幫

對波OK

個樣都幾差下
平時要溝都唔會溝呢啲

唯一優點應該係18歲

化下妝就唔同晒啦,咁大波

More

隻app叫咩名

好大波，我ok

有波玩🤔🤔

法官大人 我屌

除咗大波同埋18歲之外冇優點
BTW 如果天降落嚟唔使錢嘅
蒙頭入閘我OK

又無波又無樣
不過香港地噉撚多傻仔厹
都係自由市場一買一賣啫

18歲未識打扮啫
化下妝應該唔錯

你俾返錢我就差唔多

剩屌屎眼
得唔得

即刻唸起

小腿粗到... 夠食幾日喎大佬

屌我好撚忙 呢排咁多女做雞

蒙頭入閘ok

返大陸啦大陸仔

巴打好緊火？

唔係咁差組姐

借刀？

PM ME

301

肥撚到

啪落一定好正

冇樣，象腿，小肥

屌排骨算啦你

果對豬蹄真的不了

$500

好撚正

lm

Agger

通常係更衣室影相都係買唔起

$300蒙頭

豬扒都係肉

其實條女賣女同學/同事feel
應該會有market

屌你老母 講還講呢啲柒樣唔好放圖

會窮

呢件我得啊

巴打們教識我
百貨應百客嘅道理

係樣衰d姐

大波搭救

利申：會入閘

睇黎你決定左做狗喎

化完妝都食得嘅

得幾張相我唔會表達意見，有機會偷圖加借刀

呢d女先好屌呀樓上唔識野

唔講咁多 即食 依啲女除副眼鏡 執下髮型 即刻變中上啦

又話波大遮三醜既

有鬚架喎

係我就superlike佢
match到就可以撚鳩佢

樓豬你咪又係屌唔到人上黎發爛渣

我就真係無興趣屌喇
圖係Fd send 俾我
利申女友 170cm C cup 110lb

呢類女先多人溝

Sasha?? 姓咩

唔識ps 好慘

金鐘

相頭好過指壓
波夠大 應該幾YOUNG, 即係塊閪緊 肥底屎忽多肉應該好好推
全程狗仔式 頂撚死佢
$380 啦我會比

你呢d毒撚 乜女都話ok架啦

一堆Chinese monkey講東講西 其實自己錢都比唔起

好大波 想睇

100%借刀，邊條撚樣溝唔到人就咁仆街

唔洗錢我屌喎法官閣下

拼音支那死返上面啦屌你老母

小姓奴個大波妹

潛力股